沒有吉天奴的第二天 雨

屌你老母死疤狗

沙拉比蝗

隨便拎啦 最好買埋fsg